覺唔覺真人靚過上鏡？？

有時d 女仔fd 幾靚女，念住搵張相比其他d fd 睇，但張張相都扣分

有時d 人張相冇咩特別，但見到真人又覺得天仙咁靚

覺 有d人係相望落冇乜輪廓 但真人驚艷咁靚

一幅相頂多拍下平面的震盪
一顆心先可以塑造天地圓方

真人立體有輪廓

數碼相冇境深好多女變左「大餅臉」

相呢？

比相你都對比唔到真人啦

因為角度問題

完美靚女都有角度問題 不過外人都會覺靚 只有佢覺得無咁靚

普通靚女有少少角度問題

普通人就有好大角度問題

普通人唔係個個都咁識就角度拍照, 而且相片係不動的硬照, 會比看到真人更仔細睇一個人, 自然容易挑到骨頭

而且真人會郁會有表情變化, 呢D 係相片畀唔到的
靚有時候又未必只是講黃金比例既~

無話要對比 你懂不懂規矩

樓主唔俾相，唔識規矩

而家個個都p圖 好難仲有呢支歌仔唱嫁啦wo

有D人係, 但好多都唔係

咪係
真人有相既8成都偷笑

聚焦唔到去個樣到牙

順光影個個都柒架啦
側面打同45度上而下打又唔同

係因為相你可以望實 真人你唔會定住咁畀你睇啫先見到多啲detail

乜都靚

咩叫順光影

太陽正面射落塊面 咪叫順光 （好似係）